立陶宛國會議員︰邪惡的中共會像蘇聯一樣倒台!!!

SOURCE︰曾經去過中大的立陶宛國會議員Mantas Adomėnas FB
簡單翻譯
1.立陶宛十字架山已豎立了為香港而設的十字架，寫上FREE HONG KONG
2.立陶宛會有更多活動、遊行、政治決定，同埋最重要的實際行動支持香港
3.蘇聯曾經多次摧毀十字架山，事過境遷，而家十字架山仍在，蘇聯已成歷史
4,邪惡的中共總會倒台，同蘇樣命運一樣!!!
5.唔好放棄

The cross for Hong Kong is already in place - on the Hill of Crosses in Lithuania.
Fuller story by our Lithuanian friend of Hong Kong who erected the cross is here:
This is the first.
There will be many more - signs, memorials, demonstrations, political moves and concrete measures - to show Lithuania's support for Hong Kong. For freedom and democracy. For courageous and valiant Hongkongers, who are at the front-line of the battle for freedom.
In the past, the Soviets tried to raze the Hill of Crosses. The Hill is there, and the Soviet Union is gone.
The agents of the Communist China tried to erase the Hongkongers' prayers from the Hill of Crosses. The cross for Hong Kong is back there, first among many, I am sure, and the Communist intentions are vanquished.
The Communist evil empire of the PRC will eventually crumble, just as the Soviet Union crumbled under the calm and unyielding resolve of the freedom-loving nations: Lithuania, Latvia, Estonia.
Be strong. Keep calm. Never give up.
#LithuaniaStandsWithHongKong
#StandWithHongKong

大家不妨RETWEET/FORWARD/入去多謝佢!

補返張相

推

反共聯盟
蘇聯就係共產主義發源地

大家對立陶宛國旗可能會有少少陌生
係咁嘅

支那人已經被洗腦到以為支那可以一打一千

立陶宛咁細
支那狗幾時雖遠必誅呀

兄弟國

多謝佢

push

小國 懶得誅
大國 冇得誅
總結: 支那贏到開巷

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

PISH一PISH先

OMG 有被共產主義逼害過嘅國家係唔同啲
RT!

捷克 波羅的海三國 波蘭
佢地最明白

講絕望佢地當年仲絕望
以前蘇聯係真正強大，唔同支那

當年美國都忌蘇聯幾分
相對而家支那只係俾侵侵當狗咁撚

[除夕感謝推］立陶宛傳媒15min又報道香港示威 個Fb post 得5個like

何止幾分？
當時係五五波
第一個送人上太空嘅其實係蘇聯

比起希特拉,波蘭人更討厭共狗

人哋立陶宛15min 率先報十字架單嘢
大家仲唔入去同人講多謝
happy new year?
立陶宛文laimingų Naujųjų metų

7小時得5 個like 1個share 0 comment 點做嘢㗎？
仲有十字架Fb post 可share and comment

去佢FB多謝人啦

日夜禱告立陶宛國運昌隆

普京條仆街早兩日老屈係波蘭同納綷勾結
無恥到

大圍堵

中國共產黨都唔係共產黨

佢唔係執政黨

咁就唔好畀佢停
我地去煽埋一份

獨派講明香港獨立 惟一出路啦
普選要嚟做乜？

Pushh

Thanks

Connect埋立陶宛

下次去旅行首選立陶宛

Good

而家執政黨取態係點

他日立國要大舉投資同經濟合作

咁得啦 全世界翻屋企訓教

Push

立陶宛知唔知香港人成日食紅腸

咁香港係波蘭定車臣？

有冇人send幅相俾掉十字架條臭閪睇

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

Retweet

支爆支爆

呢一類東歐國家全部都係歐盟成員

現在連拉脫維亞都將中國列入威脅國家

全個歐盟一齊反共嘅日子不遠了

之前將中共列入威脅名單，同時有份一帶一路，不過都有執政黨成員聯署要求習近平停止政治迫害。

列入威脅名單唔係lativa咩

天滅支共

如果唔係啲生蕃咁搞，都唔會引起到立陶宛嘅注意

up乜7？

其實打爆支共，所有國家齊齊分撚咗佢la

仲有捷克布拉格，完全唔俾面支共

練功擋洋槍

中國共產黨個名就係共產黨
實際都唔係奉行共產主義

走資右傾
邊忽共產或社會主義？

北歐就真係社會主義溝社會民主主義

國內生產總值（國際匯率）
立陶宛
人均：19,143美元（第45名）
香港
人均：48,829美元（第16名）
對比起成日要勃既既支那得9000蚊美金,人地已經算發展左既國家架咋

人釘人式鼓勵身邊嘅人

罷買 + 黃色經濟圈

立陶宛
我想去嘅地方

加速主義又勝一仗

個個小國都話廢唔洗理
德國敗話小國
到時人地全部國家整聯合軍仲小唔小

立陶宛2月 拉脫維亞呢排跟佢

強國被少部份人拉高晒 人地被蘇聯搞衰左又偷晒黃金 短短30年無乜土豪之下有呢個數算唔錯啦 未來幾年相信一路好轉 好多公司因為脫歐而轉去立陶宛註冊

立陶宛人普遍分到hk同china既分別
之前去exchange 好多local對香港都好好奇

義和神功護體

唔可以放棄

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

好似蘇聯咁和平解體？！難啲喎.

如果再咁迫，港獨已經無得唔諗，有無普選有咩所謂呢

要地不要人ok?

竟然？
我上年去波蘭
同人講from HK 佢地仲話oh China

其實人地前總理有發過聲

立陶宛前總理加現任歐盟議員拍片撐香港，但無人 like !!!

2020武統完台灣先教訓佢,倒數10小時

你咁計無意思
有邊個國家真正行共產主義
好多前鐵幕國家都行修正主義啦

中共都話自己行緊社會主義初級階段
先行資本主義，現代化後再跳去社會主義

我等緊直播

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

和理非=波蘭
勇武=車臣

下個愛沙尼亞

大陸啲親戚真係咁唸
前排食飯講開貿易戰同會唔會打仗
佢地話中國軍事係世界第一
美國德國加埋都唔夠中國打
問佢點知就話睇新聞講

up

蘇聯係強大，但太明，只會用武力，最終只會比人圍，中共陰險好多，佢可以好似毒藥咁侵蝕人

國際真勇武
以前唔知佢係咩地方
而家即刻上網搵佢地理位置、歷史

岩呀，屌，真係冇人好似鬼島d人咁到處破壞人地信仰，真係cls，真係想比天收

唔撚通支那會射飛彈去立陶宛咩
最多咪口交下,叫佢班非洲窮西邦交國唔撚同你做生意
錢者,立陶宛做小小優待政策,出年一車車香港人去佢度旅行同做生意啦

保持警覺…推

感謝立陶宛
0101

真心要多謝佢地

thanks

仲有去到人哋國家, 唔入鄉隨俗之餘仲迫當地人遷就佢哋, 呢d 唔係叫侵略叫乜嘢?